住公屋都有錢養狗呀...

屌你老母。

屌你老母住公屋都可以養狗

講撚到明唔可養

連狗都不如

偷養咁多年, 然後話好有感情唔棄養

仆街，我日日返工，自己都養唔起

再嘈吠死你

佢地唔諗病嗰時點咋
到時睇醫生無錢就棄養

唔撚明點解比養
啲垃圾人又冇文化
整到成村都係狗尿味

啲仆街比張假醫生紙就養得

自己google下
可暫准原則

屌你老母，你睇唔到上邊個回覆？

屌，咪講到得公屋養狗先係咁先得㗎
你老母大撚把養狗嘅畜牲咪又係由啲狗周圍屙，滴兩滴水就當清潔，有啲甚至屎都唔撚清
利申：無養狗

個陣味真係臭到冤

仲有狗吠聲
都痴能線

吠足幾鐘唔停

我究竟點解要繼續返工，屌。

怕痴線鄰居？巴打表示「寧願辛苦啲租樓住都唔住公屋」

公屋啲人冇品啲係事實
唔好同我講咩私樓都有仆街
公屋都有好人 請面對overall比例
又唔見人地私樓樓下個公園有陣味?
再講 私樓都大把入戶前講明唔可以養狗
居屋都唔比養啦
公屋講明唔比養啲人都照養
其他唔想聞到你陣狗臭味守規嘅人就局住要聞
人地講明唔比養
你有本事咪出去買層可以養嘅樓囉
已經係享受緊社會最低保障仲學人玩狗
真係又窮又惡
繼我話發現養狗直扣廿分
大把人冇樓住少你地一個垃圾唔少